點解次次有gas埋黎係退, 而唔係進

作為一個前線真係好心淡
你話之前因為冇gear所以要退
今次個個都準備充足, 結果都係一樣退, 咁你買d gear到底有咩用?
好多人full gear然後係後邊食花生到底做緊咩?
搬左成日圍欄真係人累, 心更累

負皮果班花生友出黎解釋下?

手足人太多，想滅煙都做唔到

手足人太多，想滅煙都做唔到
一日滅唔到煙，邊有人可以係煙入面唔Panic，行動自如

前線個個都齊哂野, 班人到底做緊咩?

我真係唔知自己成日做緊咩
set完圍欄班人就走哂, 我到底set黎做咩

D狗放完gas,D人就退,而D狗趁機向前衝入D煙到,其實D狗都睇唔到野ga,萬一有人撒波子,D狗就PK啦

其實佢地一路放煙一路長盾推， 仲可以突然放速龍出黎拉人，仲要有布袋同橡膠子彈
除非你頭三排全部有盾有棍，齊裝，如果唔係點進呀？
就算外國都唔會同警察打近身啦，玩酒架嘛